原來尋晚巴塞一換走古天奴就反cup

不如我地利物浦做個好心
半價要返古仔啦好無？

乜

32 歲 時候用到殘 包埋蘇9比返你地

2億賣返比你

第一場見佢忍住唔獨食,忍得好辛苦

要你個ibra ok？

好窮

艾巴 35 歲比

平時一到30m k角位就鳩射啦

e巴 ok？

呢件老野 我曼都唔想要

要賣第一個賣nigga先

我地利記唔收垃圾

抗通漲

十年後原價賣返古俾你地

送多隻nigga又點話

咁佢都要時間習慣下 以前利記隊友冇咁勁 要靠個人能力自己搵食
宜家可以靠隊友 要轉打法

係

呃飯食啦條友仔

得洛辛堡會收姐

點睇你班利狗手足好憎我 明明我都係利

邊個nigga呀
是咪億幾但係訓病床唔識的波嗰個？

唔知wo你樣衰掛

好串

串爆嘴

是撚旦

大後備高NIGGA你岩既拎埋去 (十年後)